美職MLS Playoff 討論區

Win or go home

介紹番
近年係MLS屈哂機Atlanta射手Martinez

一場過？

dc

多倫多今季

係

Wayne Rooney

DC入面仲有個幾好波
留意Acosta，未有朗尼前靠佢

今季既助攻王
佢當初唔應該去中超

朗尼

阿特蘭大個前鋒乜料

咁勁既數據

上季已經好勁 馬天尼斯

加Almiron好睇

n咁多個馬天尼斯

推what

討論MLS

留意咗幾年 都仲係鳩波

聯賽水平？

伊巴已經好carry 不過最後一場咁輸法

不過想lafc 拎

發覺冇乜人理韋拿

年年d新球會入到黎就勁到痴線

卡路士韋拿唔錯

西雅圖都算屈機 季中仲講緊榜尾

荷西馬天尼斯 米7頂上功夫似卡希爾

LAFC背後咁大勢力
反觀minnesota資源冇咁多就差啲

多D財團玩大佢都好既 阿撚大好似都好疊水
黎緊新一年又有一隊

Cincinnati
不過都係期待咸爺隊波

Dc一打返主場勁到癲

阿特蘭大聯條前線照道理係美職最勁
Josef martinez 委內瑞拉國腳
almiron 巴拉圭國腳
villaba 係阿根廷聯賽踢聖羅倫素都係隊中正選
barco 個陣吹到係新美斯 fifa potential 上到90

龍門guzan 踢英超

不過前面入得多 後面都失得多

btw 終於係連登見到有人講mls

Atlanta Utd屈到仆街

dc united 有朗尼激活左條中前場 asad stieber arriola

atlanta足球仲受歡迎過玩具

呢D睇成績既啫
BTW一線鷹會戰勝歸來

反而今年最終 我對銀河表現都幾失望
唔計伊巴 隊波本身都仲有山度士兄弟 alessandrini 同幾個外援 但踢落海鮮得好勁 可能後防真係太屎 尤其係a cole 退得好勁

美職呢幾年推得咁勁

個教練屎

不過美職呢幾年太容許外援 搞到自己國家隊弱得好勁 今年已經踢唔到世界盃

josef 係阿特入面d人當佢國王咁款 成日都叫佢goat

btw 想間知多倫多做乜尻 上年無敵咁濟

佢表現抵佢咁風騷既 不過當然因為美職防守弱 同埋佢跑得快 佢埋門有時都係一般般

nyc就算鳩數
有韋拿都冇用啦

矮仔Moralez幾好波

唔關事啦，英撚多外援，咪又係入四強

yes 基奧雲高係到蝦細路咁

前兩日睇數據佢好似係miss得最多餐士

根本本身啲人就廢 就算美職多返美撚踢都唔會勁 個聯賽咁撚低水平

英撚條線靚啫
但講番限外援
亞洲D聯賽有邊個靠限外援谷得起國家隊啫
依家MLS仲上升緊玩限外援多餘啦

美職好多假波

中前場ok
但後防太廢……
仲廢足幾季

明天開波

我都想知

早晨
七點有紐約城對費城
我就睇唔到
準備番工都應該完場

支持朗尼

lets go DC

DC 魚拉突

禾地係咩呀
大聲啲
啪啪啪

happy halloween

rooney

開波

關咩事，本身美職廢過隔離墨超，墨超都已經唔係算好勁嘅賽事嚟，奇連士文教美國國家隊時都係不斷靠德國入籍兵同歐洲聯賽搵食嘅球員，唔旨望過美職搵食嘅球員

候斯頓出晒名作客蟲都可以臨尾作客3比2反cup銀河

費城玩完？

作客ny都幾難頂得住

930:達拉斯對波特蘭

可以睇了

但nyc次回合可能比人反cup

1 round過喎

乜唔係打兩回合……
sor柒左

8强先有首次回合

記錯左

Dallas 1:0

講緊美職關墨超咩事 況且墨超係中北美洲都已經係第一大聯賽 墨西哥國家隊可以揀外流同自家聯賽球員

奇狗咪令到整體實力下降 信堆球會正選都無既 搞到自己收皮
到宜家新任領隊 咪開始係美職搵人 但最大問題係個聯賽無限外援數字 令到本土球員出場機會唔多

達拉炸完畀人入
斬木佬10

Announced attendance: 15,153 which is the lowest for an #NYCFC game at Yankee Stadium.

美國佬仲哈囉喂緊+星期日

Wayne Rooney makes his DC United teammates listen to Ed Sheeran, the friend he's been captured singing duets with in pubs

Attendance is 10297 here in Toyota Stadium #FCDvPOR
達拉斯同樣情況

費城聯今季作客好勁，點知都係一round出局
達拉斯又係有頭威冇尾勢，中段狂贏唔識輸，到要打季後先收皮

低撚到

達拉斯年年都係咁撚樣 season好地地
playoff就廢左幾個lv

紐約晉級對阿特蘭大
波特蘭晉級對堪薩斯城
8強踢2場

好睇

肯刷c

有前巴菜青訓方塔斯

賭撚路過
點解MLS唔學玩具咁
頭8隊入去playoff
咁咪可以隊隊都有2回合打
雖然11隊入8隊好似好晒氣咁

終於有美職post
利申 Atlanta fans nba mls nfl都撐Atlanta

Btw今年臨尾咁都跌返落第二真係灰左

呢個垃圾唔好提 salloi先勁

聯賽第一冇乜用 入final冇杯先灰都未遲 almiron

russell

One club man zusi

咁快要敗走歐洲

足球氣氛吊打玩具

Nfl都勁 雖然之前28-3比人反cup
希望可以靠真足球贏返次

Almiron Josef Villalba
反擊快到
特別係Villalba

幾時放Barco almiron josef😏

Barco下半季之後都少左出 表現都有下滑

nyc 主場龍作客蟲

個主場細撚到咁
緊係主場龍啦

但不得不説atlanta scouting幾好
但馬天奴要走了

see u tomorrow

仲有lafc鹽湖城

唔知去邊隊呢
要贏就今年要贏了

lafc

早晨
8點，我地係咩呀

啱睇
1:1

1:1 朗尼仔加油
雖然我覺得機員最後會晉級

希望朗尼大炒哥倫布

🤔有機加時

OT了

希望主晉

機員

又係希古恩

燈到

玩完了

CREW今場兩招已經搞掂DC

希古恩>>>>>朗尼

GOALLLLL

追和

行開左岩岩

肥朗

射失

輸肥朗!

已完

係曼聯最fit果段都係20射得12入架咋

未

又和番

冇朗隊playoff都入唔到啦

又炒 應該無了

冇了

Acosta射波冇力

哇 咁都中柱

on9仔 俾晒機會啦

屌

笑死人咩

12m差到

nick delon成也敗於他

轉台
LAFC

笑撚到仆街
Last個飛機假撚到

新隊始終唔夠老江湖玩

其實補時2:2 個球，龍門都縮曬手比個波入

咸湖

Savarino

1:1

靚
2:1

羅湖痴撚咗線呀

呢球令到

kreilach

伊巴上身

羅湖cupped

la

大好機會

LAfc都輸

咸城一到季後賽就上力

LA個種柒

LA主帥想喊了

完

DC
LA
豬哂

Seattle Sounders支持者留名

3隊作客晉級

淨返阿特蘭大可以支持

la真係

個個腳軟

下半場中後段完全冇威脅

Audi Field is not D.C. United's stadium, it's their supporters' stadium

睇直播都幾Full

有肥朗

睇好阿特蘭大

係得Dallas個入場率失禮死人。
好心MLS要賣隊team俾Austin既就將Dallas FC賣去Austin咪鬼賣Columbus Crew。 Crew衰極都重有好多支持者入場。

同意，Dallas入場率一向麻麻。

Save the crew

抖一抖，星期一再見。

有冇手足會癲到今晚由頭踩到尾

早晨

Go Sounders!

kansas

有冇人睇緊NYC對ATL

ATL 1:0
呢球組職靚

依家先真1:0

執雞

差啲1:1

nyc應該可以開始準備下年美職

ATL

今日場場細

大家覺得邊隊可以反cup

閪雅圖有機

感覺主場好惡

阿撚大playoff都keep到咁撚勁
nyc主場 0 on tatget....

playoff d防守勁左咁撚多
季賽果陣隊隊都3.54.5b

羅湖城playoff食左藥

之前都勁
係海鮮左d

作客肯刷c應該無了

抖抖，星期五再見。

我諗緊星期四入唔入場睇。
有冇Seattle撚會去？

仲諗咩呀, 入場支持啦! Between, 我番左香港

而家諗緊坐望正中場正中間位定坐龍門後面同班發燒fan屎一齊顛。

我自己就鍾意中場既, 其實呢D好睇個人既, 龍門會再HIGH D囉。不過主場我又無咩所謂

飛已買
坐近發燒fan屎

到時等你直擊

matchday

西雅圖反擊戰

1130
有無現場直擊

有冇作客入球優惠？

行緊去球迷遊行起點

球場附近啲酒吧已經坐滿人

集合起點

Sounders樂隊"SoundWave"
(留意右邊少女成員。眼鏡娘，好鬼cute。好girl friendable嗰隻。一直有follow開佢，一陣補清晰圖 )

西雅圖開始多人

入到場

thx for sharing
enjoy bro

行開左
有冇人睇緊

依場好好睇

好撚癲

等PK

ready

客隊係到慶祝

慘 最後呢球拍唔應個波

都幾on9
加時唔計作客入球

西雅圖入唔到去又少一隊強隊

seattle fans now咩心情

反而我覺得加時計作客入球先on9

唔計公平d

閪雅圖

垃圾賽制

傷左兩件靈魂人物都和到尾。
算係咁

portland 都唔係好廢姐 講到-6晉咁

開場唱完國歌時

LandFill FC

上場對完RSL狂掉垃圾入場朵已臭。

1:0

josef

Atlanta United welcomed 70,526 spectators to their Audi 2018 MLS Cup Playoffs game at Mercedes-Benz Stadium

紅牛

幾時4強

25號凌晨

終於唔再係西雅圖同多倫多

有冇手足可以介紹下Miguel Almirón

決賽個場係邊踢??

大家準備好未

亞特蘭大對紐約紅牛，準備開波。

ATL 2:0

ATL今年有機

決賽兩隊常規賽高分d果隊

列治維

阿特蘭大聯有機

阿特蘭大今季踢到成隊歐洲波咁 勁到呢

有冇人介紹下atlanta
新成立幾年又唔係有好多球星都咁勁
個神射手之前踢拖連奴都冇咩波入

final
last game

係都寧果時已經好撚勁

Malea Emma

Atlanta
幫我大數Portland

ATL 1:0

馬田拿斯

牛油手靚救

Miguel Almirón

等去紐

等慶祝

2018美職冠軍 阿特蘭大聯